【行動/ 晒你幾秒】TVB嚇到瀨，每日洗版任務 - 曼秀雷敦

有TVB員工透露：

TVB係品牌負資產，連員工都唔撐！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約
Keep住反TVB嘅氣勢到年底啦！
廣告界多返強調，去FB洗版係有用ga

曼~秀~雷~敦~! 成日落TVB廣告，搞到睇字都有聲！明明產品d形象幾青春，明顯target後生仔女，好心唔好再落廣告去得返廢老睇既TVB
再係咁，以後改口叫你做廢~老~雷~敦

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@21 Sep 2019
曼秀雷敦

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

已經更新: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

推

每日一推

派嬲派嬲

行緊街開post, 行街繼續洗版
聽日有活動，未必喺連登開post

聽日想洗版嘅，請like FB, follow TG

多謝整合,推

push

我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

Push

多謝樓主有心提醒，已經前往留言罷買

pish

Pish

TUI

己比嬲及 留言

幾秒漲嬲嬲

派嬲嬲

tui

push, 繼續

樓主 繼續 今日一品牌 keep 住

做曬, 每日都有做
樓主加油

我覺得仲有一步 就係建議其他同類品牌
因為有人始終係用開/只知佢呢個牌子
唔用佢你都要比我知我有咩可以用

721 811 831 新屋嶺

推

垃圾TVB

[文宣超進化] 由被動share轉為主動置入計畫

done

推呀!!!!!!

721 831

推呀

其實有無抵制埋黨鐵廣告嘅post？

打擊fake news cctvb 你我有責

咁簡單嘅野邊難到我

搞掂, 幫推

721 811 831 新屋嶺

推爆佢老母

繼續保持 效果最大化
直頭講會幫襯係其他平台落廣告既競爭對手

此消彼長

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Bye buy day

人民力量踢走黨視

堅持罷買！

唔買呀唔買呀

搞掂
721 831

推吖

巴打好勤力

(推)罷買改善

全部人即刻同我click入去畀嬲嬲

慣左好多年可以完全唔睇tvb 完全無影響

幫推

每日都做

屌你老母tvb 新聞

P牌照推

正

所有殖入廣告一樣ban

支持

Done!!!!!

猛獸雷敦

推呀!

Tui

推到tvb收皮

TVB 快破產

gogogo

P牌黎支持吓

唔該推呢啲行動post
好過推啲乜柒陰陽眼post啦屌

太耐無用facebook唔識派嬲求教學

屌隻 pepe 洗咪咁可愛呀

曼秀雷敦用落一般 唔推薦

諗住買曼秀雷敦潤唇膏 依家不了

不在TVB賣廣告就是最好的廣告

pish and done

入去派嬲d人重少過呢度d正評，有無搞錯

721
831

推！

推 已留言

818， 新屋嶺!

幾秒撳完唔係唔撚做啊？

派嬲派嬲！！！

長期抗爭抵制CCTVB

First aid 被捕, 入黎同國會議員告狀
[國際Twitter文宣核彈] 焦土派行動升級

721 811 831

繼續推

Done push

大力推 要CCTVB 跪低

Tvb收皮啦

解任務

繼續努力

Done
Tui

女主

最好每朝facebook instagram lihkg 都好似689咁報導尋晚黃金時段TVB 同VIUTV廣告商

推啊

巴打可唔可以整合代替品
等大家知道有咩可以用，同時加強阻嚇力

我本身好支持你哋公司，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷食直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

支持！
已留言

已做

P

721 811 831 never forget never forgive

樓主更勤力

多謝樓主lead!!!
每日一間!!

Move move

推
廢老台賣後生嘢，佢地識返老還童咩
做齊３步點醒佢地

真係有用，大家用一分鐘時間派圖留言

派嬲

多謝巴打提供同整合最新抵制動向
我已按呢幾日嘅精選比嬲到2018年
再分享比朋友一齊比嬲
辛苦哂巴打！

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

好！一定會
辛苦巴打

輕輕一推。

感謝提供每日任務！

Push.

👌推佢老母

Done

每日任務 推比大家做

輕推

推！
用你哋一兩分鐘留個言姐！

去個廁所都覆完啦

今日發完夢遲左入黎做任 依家做

乜做有傻鳩係cctvb落廣告架?

點解冇人提過支持咗TVB廿幾三十年，瞬間看地球嘅太子珠寶鐘錶？

辛苦晒巴打整合
即刻追蹤你 日日做任

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

用開佢d面膜
又要罷多間

加油巴打！
Push

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推
被捕人仕關注組

推呀推

鐘意呢類po
每日一個夠集中又方便

上呀
一個也不能少

DONE

每日任務咁做 內化成習慣先夠玩

和理非行動po

留ed
tvb賣廣告 不了

一人一嬲
一人一comment

tvb有中共支持怕咩汁粒

推推推

勁呀各位手足

已bookmark 聽日慢慢洗鳩佢板

攻埋台灣！台灣人會幫我哋

推唔到都要留言

pish!

巴打好勁呀你幫你洗完再推
但我覺得之前嘅都唔可以放過，唔可以只係洗一兩次版咁少。有冇興趣整個summary俾我地每星期都loop/返之前嘅商戶一次

係tvb 落廣告 仲想做後生仔生意
Am i a joke to u

你哋真係好勁
１７６８個嬲係咪破咗紀錄？

要向振英同志學習 努力不懈 風雨不改

今日活動可能開唔到post, 大家請去FB, TG留意消息

食屎啦CCTVB

已追蹤巴打
一有post就去洗!!

今日任務出咗未？

我2:30pm先出得post呀
連登我想skip一日，聽朝早啲出

【每日10秒💪抵制CCTVB任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買
⚠️4.影張產品相，放上Facebook留言不滿

是日精選@22/9
💎滴露💎

👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆

滴露竟然係TVB落廣告💩 用佢潔手液洗手又等於沾上黑警殺人既血😿 而且消委會話滴露潔手液多防腐劑🤢 本身編者屋企都常用滴露消毒😥都係轉用威路士/小曼家族好過❤️

#滴露 #DettolHK

Source:

👁 更多: TVB廣告客戶名單

留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
※留言template
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

－－－－－－－
🏃🏻‍♂️👉請即follow:
FB: #sayno2tvb or 五毛電視cctvb - 廣告宣傳部
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

UP

支1

pish 每日任務 大家一齊做